多出的33萬9千幾選民

根據網站
於2020年11月4日更新後
密歇根州登記選民人數為8,127,040
相比更新前的5,453,000
大幅增加 267萬4千幾 新登記選民

咁你可以話公民意識提高
我除咗驚訝同讚揚都奈你唔何

不過睇返條數
喂，全個州嘅成年人口只有7,787,390
當嗰啲係過咗身同搬走
差唔多34萬選民會唔會太過分呀！

最重要係，登侵相距票數少過16萬

歷史會記錄低證據

咁都叫合法選舉，屌你老母痴撚線

個局勢就係擺明造馬 媒體網絡財團都企拜登果面 夾硬踢走侵坐正就咩都唔洗理 造馬無人知無人講就唔當一回事

愛登力準備全面進場

結果中囯都係贏

Fact check撚全面進場！！

全宇宙選美國總統

樓主等住比人扣帽子標籤啦

明造馬架啦 人地要踢走獨裁者啊

拜登都係贏

刺殺凱撒

推

白人主義暴徒唔肯認輸歧視黑人歧視女性歧視死者
家陣我地人人平等
包括訓係墳墓果啲
點呀
係咪死人唔比投票呀

樓主你走先 我幫你頂住 啲登粉好快擁入嚟屌鳩你

民主黨遲早玩「一黨專政」

你知、我知、嗰個單眼佬都知。

選舉一定有輸有贏
我只係慨嘆
連最基本嘅邏輯都拋諸腦後
見到唔正常都當無事
覺得難過啫

我明
呢個先係最基本
但佢地根本唔理

是旦啦，侵雖然冇認輸，但都講會權力交接，如果美國人覺得冇問題嘅，身處喺遠方哂人講嚟都嘥氣
利申：支持侵

密歇根州登記選民人數為8,127,040
全個州嘅成年人口只有7,787,390

投票率高得太誇張同埋 Romeo Must Die, 如果真係可以踢得走佢以後無得睇機密文件

咁樣當奴侵歷史任務已完. 家下班 Establishment 唔想以後再有當奴侵咁既人出現, 所以要吊佢條屍係城樓示眾殺雞警猴.

樓主出fake news

就算幾罪證確鑿班膠到上太空嘅人都唔會理,傳媒滅聲,網絡封殺,真係好撚痴線

愛登力：

我唔理，贏左就係贏左

作弊咪作弊，咁又點？你班愛侵力咪繼續叫春

我地唔需要羅輯

左膠唔會睇事實

仲要個數字咁撚趣致

連登狗話法庭好公正喎

邏輯連係網上罵交既角色都係可有可無，
現實更加無用武之地，
詳情參見連登之前 邏輯錯誤post

廢登力人生垃圾又唔回

中國有14億人支持習近平

個fat cheque話基本事實屬實喎，然後話無法判斷喎

美國沒落之始

最後一點寫乜?

今屆大選中，密芝根州的投票人數（約553萬）少於活躍選民人數（約715萬），而活躍選民人數少於該州適齡投票人口（約784萬）

5毛/登粉/deep state/fake news/左膠/pr

左膠又入黎屌 話D野係假 如果係真法庭點會唔受理

自己冇得騎馬
走去學人賭馬

自己冇得踢英超
走去學人睇波

因此無法單憑選民登記人數去判斷選舉是否出現舞弊。愛侵力又扮盲

ching 閱讀理解有啲差

有無人答到我可唔可以去幾個州都投票?

算啦 放棄啦

收啦
又傳fake news
法官都close file啦
兩個月仲柒唔夠咩
侵侵都認輸啦

內戰啦

唉 ! 左膠當道，美國衰落開始

終於知點解愛侵力不斷話舞弊
但侵50場司法戰全輸
啲證據流到咁點贏？

收皮啦！

大勢已去而家講乜都冇用。

華盛頓唔洗撈啦學你呢個logic

區議會你冇得投 唔通你未住夠7年？

侵自己都唔夠膽軍管 已經輸咗

又係跑得快過隻馬先可以講馬嗰啲柒頭皮

哇

最高法院表示睇唔到唔受理吹鳩帳

算鳩數啦，都冇人care，只要侵死玩獨裁都照支持

班人奶共fat fat有得分咪得囉
國家小事理撚得你

佢邏輯都搞唔掂
走去教人評論

個世界真係令人作嘔

唔止係美國選舉
依個模式 根本已經成為世界既主流

人地都係話多34萬選民

選民多過成年人口都無問題？

以後鐘意邊個贏就邊個贏！爽死！

總之有懷疑既就係法西斯

其實唔用蝗語會更好

貼個網又鳩up
唔話你pr 都唔信

算啦由得佢地圍爐打飛機啦

係啊有證據全部法院會唔受理、全世界冇人理冇人講啊 含侵力真係撞邪撞到傻咗

含侵力：睇唔到 我唔知

其實唔出奇，我地社運之後都多左人投票啦

擺撚到明黑箱作業嫁啦
係班盲撚/別有用心嘅人見有所謂fact check就亂咁話人fake news啫

繼續攞fake news打飛機 cctoy真係勁

最搞笑係你地點嘈其實都唔會影響到美國大選

軍咩管啫軍部最大粒個joint chief of staffs 都屌咗衝國會班人同confirm 咗biden 做下屆command in chief 話軍隊會撐侵都係一班人一廂情願ff

唉…

PR就係要香港往後4年都同拜登政府斷交，唔會有外國勢。咁香港人就由屌唔嬲

應該係搞錯左，希望樓主pin返相關留言

@伊勢新九郎盛時
@支持左翼

你睇上面有關呢段新聞既討論, 大部份都係斷章取義, 明顯係無睇內文...

《新唐人電視台》報導〈密歇根州780萬註冊選民 810萬人投票〉的標題錯誤而且與內文不符，報導中指密芝根州符合投票年齡的人口約為780萬左右，但選民登記人數有810萬的數字大致正確。

然而密芝根州的選民登記數字當中包含了非活躍選民，當中可能有過去6年沒有投票（亦未有回覆當局通知）的合資格選民，亦可能有已搬離該州而失去選民資格但未有通知當局的人。由於缺乏詳細數據，單憑公開資料無法判斷今次大選中可投票的選民人數是否多於該州已滿18歲的人口，因此無法單憑選民登記人數去判斷選舉是否出現舞弊。

與此同時，2020年10月密芝根州非活躍選民佔整體選民比例稍低於過去7年的平均值，未見異常增長。而在今次大選中，密芝根州投票人數未有超越活躍選民人數，後者亦沒有超越該州滿18歲人口。

Highlight 埋重點方便睇

想問樓主，登記選民人數5,453,000係點嚟?

呢度講

密歇根州總統選舉年
2016年
4,874,619票
7,514,055 登記選民人數
7,737,250 合資格選民人數
63.0投票率

個網站未更新前數據

有可能入錯數據，有冇link? 或者唔係圖的紀錄?

有鬼用
聽日咪繼續周圍講舞弊
為左幫自己陣營造勢，真相根本唔重要

其實輸真係ok
咁咪等點晒票 國會投埋 咪宣布拜登當選囉
但由第一日點票開始 媒體就開始逼害現任總統
依樣真係好難接受

多鳩魚，多14億都係公平選舉，咪再嘈

我無睇過立場篇文章
亦無留意新唐人篇報道

只係見登侵為史上最高及第二高得票
先上網去睇登記選民資料
再對比數字覺得奇怪啫

早知已經有報道指出
我就唔使每個州逐個睇啦

我無講過投票人數多過選民數目
一直話登記選民數目高過
合資格申請為選民人口

喺我眼中依點已經唔正常
唔通大家認為係理所當然？

今次就真係超過十成

早知我都寄張票去美國

樓主過去果邊組織反抗軍
對抗極權啦

喺香港都已經打緊big boss啦

全世界都知佢作弊,但就係奈佢唔何,都冇計

晒氣啦

愛侵力話有舞弊就有舞弊，立場fake news

71.20% population
5,453,000 registered voters

5,453,000/71.2*100 = 7658707.86517 population

成條數好怪，1960年人口都超過7.8M。

邊個班長可以批社區撥款咁把炮

michigan state 官方數字唔信走去睇其他source?

Source 1:

估算2019年投票年齡人口 7,842,924

Source 2:

2016年投票年齡人口 7,737,250，已登記選民7,514,055

Source 3:

2020年已登記選民 8,127,757

結論：
投票年齡人口
2016 年7,737,250
2019 年7,842,924
2020 年>8,127,757 ??

已登記選民

2016 年 7,514,055
2019 年 未知
2020 年 8,127,757

*紅色為未知/估計
*藍色為官方數字

因為deep state

條數係未更新前 web archive cap低咗

更新後的網站

呢個網係根據

呢個網係根據

最後得出數字。

其實我試過去美國人口普查局網頁
打算睇相關資料

不過入唔到，唔知係咪一向睇唔到呢？

可能要vpn

賤人張崑陽快啲寫4千字科學解釋

搭單投個票

你是否認同Twitter政治封殺Trump？

實時
yes ：no
43:52

噢⋯⋯咁愛莫能助了
香港人都係近年先留意時政
關心身邊發生嘅事
全因為身歷其景，切膚之痛
願世人堅守良知保持思考

而家２０２０年唔係講邏輯
係講誰大誰惡誰正確

白左睇唔到有乜計

做左幾十年人第一次見一個獨裁者咁無權力，幾間公司同對家都搞唔死，係呢方面真係要請教下偉大國點係最後一星期獨裁番生啦

媒體係由侵未上台個時已經逼害，日日都話佢分裂國家，種族主義，歧視女性，剪頭剪尾整假新聞做尻佢，呃晒成班自以為有獨立思考既所謂自由派

呢班法西斯仲話誓死捍衛你既言論自由
家陣日日岀黎文革式批鬥，仲恐嚇殺你全家，形容你係老鼠

香港個班流亡者比我睇到佢地內心世界，香港真係光復到，呢班人就會係今日既所謂自由派，光復唔到，佢地只會同當年8964流亡岀去既大學生一樣，希望我既諗法係錯

樓主邊句fake?

拜登:總統已袋理撚得你

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

一有正經post就無人推
我當有部分係pr 屌你老母得5頁
上次話雜種有病都唔止依個數

依家大家都明白本土派獨派當年被泛民泛粉蘋果二次政治迫害係咩感受

投完咪後悔囉